hyperX vs Steelseries 點揀好

衣加睇中HyperX cloud revolver S
同Steelseries Arctis 5

有冇巴打用過曬呢2隻, 音質上有冇d咩comment
其實我都知音質呢家野, 都係要自己去試先準, 自身感受最緊要
不過都好想問下大家意見
大家覺得點揀好?

fps嘅話hyperx for sure

Hyper x

想講呢兩隻音質真係好差

hyperX cloud2

SS A5 一般般 係得左右聲幾明顯 但有時遠少少既腳步/車聲會聽唔到 同埋 隔音差 帶實左都聽到老母同屋企人傾計既內容

gaming headset 多數唔係SELL 音質好, 係SELL 3D sound 同聽腳步位置
佢好多時打通左某D部件, 犧牲音質去換取性能

如果你又要打機又要音質, sennheiser 同audio technica 呢D 高階耳機先做到

隔音差真係好大鑊
睇嚟我都揀到了

作為Ss 打手
Keyboard mouse mousepad hardset都係

但用過hyperX
個種舒服真係唔講得笑

hyperX

razor

我自己用緊revolver s
支咪抗噪好撚勁 淨係收到你把聲

Sennheiser PC37X

sennheiser for sure

Hyperx舒適度一流 ss冇得比
Cluod2用家